突然間眼眉跳，係咪暗示。。。。

係咪暗示今日會落雨

暗示你今日有ot啊

暗示你抽筋

唔好阿

塊面抽筋可唔阿以入急症

Pound of your school

起身屌閪啦！！！！